銅鑼灣無哂鐵欄同交通燈後

真係行得好舒暢邊到都可過馬路

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有部分已經開始好返